[月經題] 老母同老婆跌落水 救邊個？

題目如上 只能救其中一人 另一人則必死
不存在所有人生還的選項

救老母

救老婆

兩個都唔救

救老母
都無老婆

老母

老婆可以再搵過

救老母 再同老婆一齊死

老母生你出黎養到你咁大梗係就老母.
老婆食你嘅住你嘅,你對佢無虧欠

自殺失敗

梗係兩個一齊死

跳埋落水一齊死